《求意見》想買生日禮物比女朋友

女朋友平時好慳家唔大洗 不過幾貪靚
有諗過買一部switch同佢一齊玩
但佢又好似對打機冇乜興趣所以我仲諗緊
又諗過買apple watch但啲功能又渣

想問下各位意見

買過畀女朋友 佢都幾鍾意 呢個幾實用
佢係開心嘅

買牙刷啦

唔錯喎又